全部番屋企 留力聽日5/8三罷！

講去黃大仙定觀塘都係多狗
無謂最後番唔到屋企
聽日先係重點！
快番屋企
聽日7點好出到黎啦

推

推呀 番屋企

2307
睇緊9台直播既冷氣軍師表示 要盡快Be Water ，而家道路通左，警車10分鐘可以由藍田去九龍灣

推！

留力聽朝！

Be water!!!

翻去啦
聽日需要你

香港加油

Push

我要你地全部都番到屋企
平平安安
聽日見

PushPushPush

2307
睇緊9台直播既冷氣軍師表示 要盡快Be Water ，而家道路通左，警車10分鐘可以由藍田去九龍灣

2309
觀塘速龍gear up開始行動 ，TKO 八架警車已出車補充

推
Be water!

好成功喇今日！轉場返屋企！

Push!
聽日要見到你地！

聽日要人！

聽日更重要

聽日要人 塞爆地鐵！
到全民被動罷工！

2307
睇緊9台直播既冷氣軍師表示 要盡快Be Water ，而家道路通左，警車10分鐘可以由藍田去九龍灣

2309
觀塘速龍gear up開始行動 ，TKO 八架警車已出車補充

2315
TKO 寶林防暴圍緊街坊，冷氣軍師表示 藍田街坊趁機會be water

推到大家番屋企

2307
睇緊9台直播既冷氣軍師表示 要盡快Be Water ，而家道路通左，警車10分鐘可以由藍田去九龍灣

2309
觀塘速龍gear up開始行動 ，TKO 八架警車已出車補充

2315
TKO 寶林防暴圍緊街坊，冷氣軍師表示 藍田街坊趁機會be water

2323
速龍已會合觀塘警署防暴，所有地盤工友請Be Water返歸休息，TKO防暴仍然比公園街坊圍趕，藍田地盤工友請Be Water返歸休息

push

屋企要人 翻屋企！

聽日要人
而家番屋企

2307
睇緊9台直播既冷氣軍師表示 要盡快Be Water ，而家道路通左，警車10分鐘可以由藍田去九龍灣

2309
觀塘速龍gear up開始行動 ，TKO 八架警車已出車補充

2315
TKO 寶林防暴圍緊街坊，冷氣軍師表示 藍田街坊趁機會be water

2323
速龍已會合觀塘警署防暴，所有地盤工友請Be Water返歸休息，TKO防暴仍然比公園街坊圍趕，藍田地盤工友請Be Water返歸休息

2335
睇緊9台直播既冷氣軍師表示，觀塘及TKO 分別有當區居民圍屌警察，警力仍然增強中，非街坊裝既工友 建議趁早趕尾班車Be water

推！將軍澳街坊屌狗有一手

2307
睇緊9台直播既冷氣軍師表示 要盡快Be Water ，而家道路通左，警車10分鐘可以由藍田去九龍灣

2309
觀塘速龍gear up開始行動 ，TKO 八架警車已出車補充

2315
TKO 寶林防暴圍緊街坊，冷氣軍師表示 藍田街坊趁機會be water

2323
速龍已會合觀塘警署防暴，所有地盤工友請Be Water返歸休息，TKO防暴仍然比公園街坊圍趕，藍田地盤工友請Be Water返歸休息

2335
睇緊9台直播既冷氣軍師表示，觀塘及TKO 分別有當區居民圍屌警察，警力仍然增強中，非街坊裝既工友 建議趁早趕尾班車Be water

2340
防暴已到牛頭角，另有片段見到九龍灣有警察落警車後換上便服，可能想做鬼混入人群，所有非街坊裝既工友 立即Be water

乖啦
留力聽朝好無？

2307
睇緊9台直播既冷氣軍師表示 要盡快Be Water ，而家道路通左，警車10分鐘可以由藍田去九龍灣

2309
觀塘速龍gear up開始行動 ，TKO 八架警車已出車補充

2315
TKO 寶林防暴圍緊街坊，冷氣軍師表示 藍田街坊趁機會be water

2323
速龍已會合觀塘警署防暴，所有地盤工友請Be Water返歸休息，TKO防暴仍然比公園街坊圍趕，藍田地盤工友請Be Water返歸休息

2335
睇緊9台直播既冷氣軍師表示，觀塘及TKO 分別有當區居民圍屌警察，警力仍然增強中，非街坊裝既工友 建議趁早趕尾班車Be water

0001
觀塘防暴已被街坊趕返警署，現場持續傳出"黑社會！黑社會！黑社會！..汪汪！汪！...罷工！罷工！....屌你老....陽痿呀！..." 等各種納喊，各位正在回家既請keep claim and be water

聽日係大戰, 大家留力呀

8月5日記住一定一定唔好消費
有良心嘅商戶一定支持罷工
仲開鋪嘅, 等佢地白蝕一日租金同燈油火蠟